邊個支持推蒙面法，民建聯！！

忍夠呢班人，成日出賣香港

裝修師傅！！

點解有班人不停叫人搞中資
因為佢地唔想你搞到佢地辦公室

大把人幫襯